［無力感］曾經對黑警抱有一絲希望

以前會FF「如果全部警察都係幫市民，場運動一早贏咗啦」
721之後曾經期望過黑警會醒覺，棄暗投明

而家發現根本冇可能
原來佢地唔係搵唔返良知
而係佢地根本冇良知，點都唔會搵得返

721
831

呢一刻真係好無力感，眼見社會黑暗面一一曝光、顛倒是非；前線手足不斷被打被捕，但仲係乜訴求都爭取唔到，究竟我地仲可以做咩

#五大訴求缺一不可

是時候長大了 少年

等美國開會阿
睇下D高官點比美國清算阿

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

721班人=831班狗
棄咩暗投咩明

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

父債子還

宜家先醒覺, 遲左D
但好過冇醒

恭喜你啱啱瞓醒

從來冇抱過任何希望
靠黑警死硬

五年前已經知道黑警無一個係無辜, 有良心一早經遞信走, 選擇留底嘅全部都係黑警

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

傻仔

呢個社會係度撕裂
藍絲 黃絲 仲有一班高人一等既警察
我地係屬於唔同既「圈子」

警察是屬於政府的
以現況黎睇，叫軍政府不為過
以武力治港，沒有溫和路線，不斷散播恐怖

警察，不再是公僕，佢地係管治工具
而佢地亦對於呢個身份有優勢感
佢地齊心，可以打橫行，出事，會有政府保護
佢地唔再係同市民同一陣線
佢地係高人一等，佢地有特權

而身為小市民既藍絲同黃絲本來係一圈的
大家都係被圈養既「勞動力」，「生產力」
我地係豬隻，我地係肉！
但藍絲崇拜權力，崇拜極權
思考層面上，佢地係以統治者既立場作出法點
所以面對反對政府既聲音，佢地都會反對

o係一個咁撕裂既社會入面，大家既身份變得咁對立，仲點可能和諧共處落去？

佢肯出手當然好，但都唔好咁老定靠美國

權力讓人腐化